[
    {
        "question": "母每",
        "answer": "mẫu mỗi",
        "explanation": "母每 mẫu mỗi"
    },
    {
        "question": "天夫",
        "answer": "thiên phu",
        "explanation": "天夫 thiên phu"
    },
    {
        "question": "王主玉土",
        "answer": "vương chủ ngọc thổ",
        "explanation": "王主玉土 vương chủ ngọc thổ"
    },
    {
        "question": "干午汗",
        "answer": "can ngọ hãn",
        "explanation": "干午汗 can ngọ hãn"
    },
    {
        "question": "十千",
        "answer": "thập thiên",
        "explanation": "十千 thập thiên"
    },
    {
        "question": "大太犬",
        "answer": "đại thái khuyển",
        "explanation": "大太犬 đại thái khuyển"
    },
    {
        "question": "凹凸",
        "answer": "ao đột",
        "explanation": "凹凸 ao đột"
    },
    {
        "question": "丸九",
        "answer": "hoàn cửu",
        "explanation": "丸九 hoàn cửu"
    },
    {
        "question": "口囗中",
        "answer": "khẩu vi trung",
        "explanation": "口囗中 khẩu vi trung"
    },
    {
        "question": "己已巳",
        "answer": "kỷ dĩ tỵ",
        "explanation": "己已巳 kỷ dĩ tỵ"
    },
    {
        "question": "扌才",
        "answer": "thủ tài",
        "explanation": "扌才 thủ tài"
    },
    {
        "question": "人八入火",
        "answer": "nhân bát nhập hoả",
        "explanation": "人八入火 nhân bát nhập hoả"
    },
    {
        "question": "艮很良食",
        "answer": "cấn ngận lương thực",
        "explanation": "艮很良食 cấn ngận lương thực"
    },
    {
        "question": "戈我",
        "answer": "qua ngã",
        "explanation": "戈我 qua ngã"
    },
    {
        "question": "弓弟",
        "answer": "cung đệ",
        "explanation": "弓弟 cung đệ"
    },
    {
        "question": "阝阮阝都",
        "answer": "phụ nguyễn ấp đô",
        "explanation": "阝阮阝都 phụ nguyễn ấp đô"
    },
    {
        "question": "凵山匚匸",
        "answer": "khảm sơn phương hệ",
        "explanation": "凵山匚匸 khảm sơn phương hệ"
    }
]